打工仔 絕無意義

它正是ptgf 的心意

歡迎作埋之後個d

辣殺

樓主絕無意義